「認真」平時d人講開既政治術語 道德光環 英文點講

最近BLM咁hit 理應好多熱門字眼出現
如道德光環 左膠 虛偽 奶共 之類既英文係咩
想學下野 有無其他美國響呢場運動既常用字

road duck light circle
left plastic
unreal fake
milk CCP

奶共 pro-Beijing
左膠 香港叫leftard 外國唔知點叫

acting morally superior
leftard
hypocritical
to flatter ccp

moral high ground
英文直譯

道 : road
德 : gemany
光 : light
環 : ring

Moral highland

左膠：leftard
奶共：pro-Beijing/ pro-China/ pro-CCP
虛偽hypocritical / noun就hypocrite (偽君子)
道德光環真心唔識譯，sor

奶共都可以用bootlick CCP

道德光環 taking moral high ground
左膠 woke/ leftard/ 其實而家the left都算了
奶共 CCP bootlicker/ China shill
虛偽 hypocrticy/ double standard

china man no one is mushroom‘s

道德光環
Moral high ground

左膠
Libtards
或者Radical left

Light ring
Left plastic
Milk CCP